工廈出租

葵涌工廈
150 呎
有内廁
有冷氣
有簡單檯櫈
免佣
價錢可議
可議包水電
tgoorstudentorz

1000租 per month

幾錢

上網快唔快 ，穩唔穩定？ 我加錢有無轉快啲？

sorry, tg係 Poorstudentorz

識玩